容我張狂GVG點出新版都係垃圾

最正嘅髙達game都係ps2 gundam vs z gundam

機種多又有多MA gvg淨係得高達仲話多機種

呢個世界唔係非黑即白既
你講個隻正，GvG都正

愈出愈少款，初初係正但慢慢一蟹不如一蟹

以前淨係玩過psp gvg
覺得已經好正

唔係呀

你地以前玩咩架 定係未出世

錯晒啦樓主，最正應該係Gundam Vs Z Gundam DX，DX先多機玩，爆「強襲 復活 機動」

唔知邊度仲有日版iso檔下載……

我淨係搵到美版iso，講英文嘅屌

大陸網有

玩緊

俾條link嚟啦巴打

正

呢隻最好玩係佢個故事mode
有埋if路線超正